海關個視力測試係味唔可以戴眼鏡？

同消防一樣？

係

戴con搏佢睇唔出

我覺得應該加個智商測試比你

做引體可唔可以用機械臂？

唔係可以俾錢買合格架咩 回歸20年底未接軌

幾錢一個?